警二代入一入嚟

當班反中亂港嘅同學因為你係警二代而杯葛、欺凌你嘅時候，千祈唔好同你老豆老母割蓆呀！！！
雖然咁做可能會令同學排擠你、老師針對你、同學家長都可能會慫恿仔女唔同你玩但你哋要頂住呀！！！

同埋你哋可以多啲同家長分享一下同學仔點欺凌你，例如嗰啲乜嘢「黑警死全家」呀咁呢。總之愈惡毒就愈要分享，只有打開心扉屋企人先會分擔到你嘅痛苦㗎！

Pish

Push